[勿相認] 美國cc仔嘲笑 hku mbbs

早排參加咗一場中同聚會，好多中同已經返緊工。 有幾個中同dse 得14, 15分靠屋企有錢供佢哋去美國讀cc。最後大部分cc仔入咗ucla, Berkeley 有一個甚至係 ivy league。 畢業後，美國cc仔部分入咗老豆間公司做高層， 有啲做投行， 有啲留喺美國。

幾個美國cc仔食飯冇耐開始圍埋一齊笑香港讀大學垃圾。 同枱有個hku mbbs 聽到好唔開心，全程塊面黑曬。hku mbbs 成績好好但係屋企好窮，畢咗業仲還緊學貸。 班美國cc仔玩嘢不斷叫啲貴價嘢食，最尾hku mbbs食到一半就走咗。

我望到hku mbbs走嗰一刻眼中泛起了淚水，除了憤怒仲有不甘。

希望世界變得更公平 。
勿相認

起底
負評
上一頁

重作啦，入得medic窮極都有限

咁又唔係咁講啊，我中學畢業嗰屆入medic班人，其中一個住公屋，一個住舊區舊樓細單位

唔係lor

我識嗰班medic仔個個都考IB,試都唔使考爽死

咁又代表窮？
訓街先好講啦屌屌

你不如用非洲兒童嚟做比較啦 !

jm9

咁佢走之前有冇擺低錢俾返自己份嘢食？

有

你係cc 仔？

唔係

mbbs 仔？

咁你話d cc 仔同mbbs 比較做乜

有daddy 另計